老波骨吹水區(足籃網球通殺)

有無清絲睇左廿五年波左右，一齊懷下舊

睇返以前d 球星，硬係有特色過而家個班，個人係咪開始老了

仲有無人記得佢

哈索賓J